如果一眾民主派議員開連登account會點?協助民主派改革意見[集思廣益]，認同請推比鄺神睇!

其實我個人認為林鄭唔下台「應該」可以吸市民同建制仇恨導致不利施政，什至影響大選。

1.如果區議會同立法會真係可以血債票償
2.拎個細光環之後，要開始改革民主派
3.如果民主派佔到大部份議席而且肯改革嘅同時，需要發起並通過好議案幫香港經濟、教育改革同增加香港人自身身份認同，
強調「香港是我家」，保衛廣東話、推廣香港文化如電影、歷史、歌曲。

如果一眾民主派議員成為連登仔:
A.可以招賢納仕，分享經驗/協助送有志連登仔入議會，你都唔洗怕有人分薄你果黨票源，都可以令更多年青人可以幫忙改革。
B.多左個大嘅智囊團同正負皮系統有助建立接近公投效果嘅施政方式。
C.另外連登仔遍布各階層理應能夠將唔同階層最真實意見搵議員幫手講，當然你真係要可以幫到連登網民反映的措施可以通過先，從而建立一個比政府更可靠嘅政見反映渠道，吸引其他平時冇連登仔政見嘅過黎反映，令佢地可以用另一個角度睇下自己一直支持嘅議題
例如:支持送中睇睇下變反送中

而家我地行嘅代議政制唔係應該咁先最有效咩?

試問各位往往我地幾何會真係搵議員?

自己住緊果度連續幾期區議會都係同一個建制派嘅人進駐，我真係無幾何見到會有民主派進駐/宣傳，點解你地唔試下擴張版圖/試下係果區宣傳下自己政績呢?

係唔夠人手定點?

ps.當吸引到大量年青人加入民主派，就可以令建制派固步自封(形同過往中國鎖國政策)、人才不足，係部份新創產業相關議席和相關條列，在討論上達到有比較有傷害嘅效果。
如資訊科技，好多老一輩電腦同手機都唔識用。

4. 證明比班老一輩、藍絲睇，民主派有實力搞經濟同營造一個少生亂嘅社會。
同證明比支持本土/民主市民見到可以抗赤化先 。
真係做到野比到利益自然會投你比光環令佢做到議員架啦，我都知真係有議員係真心為香港，但可能都有人做議員係為搵錢，但搵錢都唔係下下靠遊行示威嘅

之後要有一個良性循環
keep住step 1至step 4 增加民心

5.再政改 ，真普選(無得急要做到成件事有大量民意支持等中共無位入出軍隊)

既然鄺神感謝連登，不如順勢搵佢幫手推進民主派改革啦

以上個人意見，歡迎評論。